\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Maienbaum} 
\index[in]{Maienbaum}
\index[in]{Hörst du die Lieder nicht}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/horstdudieliedernicht} 
\end{figure}

\begin{tabbing} 
2. Sp\="urst du den Atem nicht, d\=er im Schatten T\=ag verspricht?\kill
\>\bf D\>\bf c\>\bf D\\
2. Sp"urst du den Atem nicht, der im Schatten Tag verspricht?\\

Dem bl"uht eine Nacht voll Licht, /: d\=er die erste R\=ose bricht. :/\kill
\>\bf c\>\bf D\\
Dem bl"uht eine Nacht voll Licht, /: der die erste Rose bricht. :/\\

Sch\=enkst du mir vom Dufte d\=ieser Bl"ute ein,\kill
\>\bf g\>\bf F\\
Schenkst du mir vom Dufte dieser Bl"ute ein, \\

z\=eig dein Bein, \=oh, zeig mehr B\=ein.\kill
\>\bf Es\>\bf c\>\bf D\\
zeig dein Bein, oh, zeig mehr Bein.\\

M\=ein verbrannter Mund schmeckt d\=eines L"achelns Schein,\kill
\>\bf g\>\bf F\\
Mein verbrannter Mund schmeckt deines L"achelns Schein,\\

so w\=erd' ich diese Nacht d\=ein allein s\=ein.\kill
\>\bf Es\>\bf c\>\bf D\\
so werd' ich diese Nacht dein allein sein.\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
3. S\=iehst du die Scharen nicht, d\=enen Liebe Gl\="uck verspricht?\kill
\>\bf D\>\bf c\>\bf D\\
3. Siehst du die Scharen nicht, denen Liebe Gl"uck verspricht?\\

Tr"ubt Zweifel deine Sicht, /: gl\=aub dem falschen Z\=auber nicht. :/\kill
\>\bf c\>\bf D\\
Tr"ubt Zweifel deine Sicht, /: glaub dem falschen Zauber nicht. :/\\

L\="asst du dieses Band durch d\=eine Furcht entzwei'n,\kill
\>\bf g\>\bf F\\
L"asst du dieses Band durch deine Furcht entzwei'n, \\

bl\=eibt Gebein, bl\=eibt nur Geb\=ein.\kill
\>\bf Es\>\bf c\>\bf D\\
bleibt Gebein, bleibt nur Gebein.\\

D\=och willst du wie ich es d\=iesem Feste weih'n,\kill
\>\bf g\>\bf F\\
Doch willst du wie ich es diesem Feste weih'n,\\

so w\=ird es jede Nacht Fr\="uhling s\=ein.\kill
\>\bf Es\>\bf c\>\bf D\\
so wird es jede Nacht Fr"uhling sein.\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: jusch (Julian Colins); die Opis - Weise: Traditionell\\
MO: 90
\end{angaben}
